跪求組隊打boss

有無人組隊
怕落單俾細怪打死
利申：鐵匠

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

Pushed

樓豬仲係新手村？

未到 仲有五分鐘度

已達boss區 求帶升

200 + 3

食緊野

Kfc?

有人密語未暫時只見到單機嘅都係阿叔 唔組唔落

煲底物資站

隔離個post係咩事？
多d details?

有咁多政黨 組織唔搵
要搵無資訊互通嘅素人留意呢件事
資金又唔公開透明
咁嘅做法有邊個知佢收咗幾錢？

咩居心 自己參透下
唔大大聲公開所有詳情係唔想影響其他真正有需要嘅人嘅信任度
有人用緊逃台義士嘅信任度同光環黎掠水

我唔係想話您分化

但我諗過左人權法再屌佢好d
好驚會影響軍心
由其831仲未解決

遲d得既話加個TG 等我了解下發生下咩事
Thanks

我喺度 亦都好樂意解答你嘅問題
第一 最初決定去幫手搵funding嗰陣根本就唔識乜嘢組織政黨
第二 最初萬六都係自己嘅朋友攞出嚟
第三 之後亦都冇搵到其他嘅金主提供實質資助
第四 唔係單一陣處理 係一個三人小組去搞
第五 面對抹黑我哋第一時間已經俾咗第三方公信機構去處理 亦都將成件事向台灣方面嘅組織同政府部門交代
所以收返你嗰啲不實指控啦

我其實都好克制。只係叫人捐組織 而唔係私人捐